FIfa 20 pro club招人

FIFA 19 D1球會 ， 而家係FIFA19 重組 暫時D3

招任何位置， 中堅 中場 翼位同龍門位需求最大

有冇巴打有興趣一齊玩 請留tg

只緊要肯玩 唔獨食

全能中前場，一腳波同識幫波，有視野